［突發］坑口地鐵站大量狗

黨鐵落閘 大量畜聾

油塘都有 幾部狗車

1

2

3

4

5

推

push diu

pish

Psuh

推呀

油塘 調景嶺 將軍澳都有幾部狗車

dllm 打緊人？？

靜咗wo屌